商經局局長邱騰華下午五時晤傳媒 據悉「旅遊氣泡」將延期兩周

商經局局長邱騰華下午五時晤傳媒 據悉「旅遊氣泡」將延期兩周

商務及經濟發展局局長邱騰華今日（21日）下午5時在香港添馬添美道二號政府總部西翼地下大堂，就香港與新加坡「航空旅遊氣泡」會見傳媒。據悉，原本明天開始的旅遊氣泡將會延期至少兩周。

呵呵，呵呵呵

香港四圍係病毒，各國各地都避之則吉，邊有外國官員會乸屎上身，敢去簽旅遊氣泡協議。

搞邊樣死邊樣

佛系抗疫 係咁

Monkey: 企開啲啦 屌你老母

乜旅遊氣泡唔係基本法腐乳嘅咩？

好想笑

旅遊社、導遊、酒店、旅遊巴：

氣泡爆鳥

泡沫爆破

jaga

氣泡即時爆咗！

攪笑

死坡狗同啲藍屍五毛廢老一樣

平時撐共就聲大大口頭勇武;
一燒到埋佢嗰啖就即刻鳩縮
冇啲骨氣

旅遊氣泡
一篤就爆

基本法腐雨喎

笑撚死

又柒又廢
遲啲等中國製造單嘢又可以笑鳩腐乳華一鑊

好柒

笑話